========================================
Версионирование объектов и шаблонов сцен
========================================

До создания первоначальной версии нового объекта/шаблона сцены возможность создать еще одну его версию отсутствует.

После билда нового объекта/шаблона сцены появляется возможность создать еще одну его версию.

Создание новой версии объекта
-----------------------------

.. image:: versioning-images/image6.png
	:scale: 70%

Создание новой версии шаблона сцены
-----------------------------------

.. image:: versioning-images/image3.png
	:scale: 70%

При нажатии кнопки Create new version (Создать новую версию) система запросит подтверждение. Затем будет выведен вопрос, приступить ли к сборке новой версии.

.. image:: versioning-images/image7.png

Если не подтвердить сборку объекта, кнопка  “Create new version” станет неактивной и останется такой до тех пор, пока новая версия не будет собрана. Чтобы вернуться к сборке новой версии, нажмите Build.

.. image:: versioning-images/image4.png
	:scale: 70%